有冇絲打係OL?

唔知點解我好鍾意OL姐姐😻
啜啜 錫晒你地

因為個樣夠女王feel。

我都係

我係XL

樓豬成日係到叫春 仲未搵到主人？

最正係D C文既OL

應該唔關事 有d後生OL都好可愛
特別係夏天著住好似背心嗰啲衫咁 好鍾意

主人只喺幻想世界出現

咁好？

係 好想同佢地瘋狂傾計

奶腳

Kekeke

OL姐姐 如果你地朝早搭車眼訓可以挨住我訓㗎

OL姐姐 如果你地西痕可以PM我㗎

推

你地聽日返工早d休息啊

我係
著絲襪成日俾麻甩佬望

你係Kimkim？

old lady ?

No ar